肺炎其實愈多愈好

反正中招既又唔會係我同我d屋企人
關我9事咩
拿拿聲wfh喇